有冇網上爬撚斷咗網？

晏晝開始斷，又連唔到客服係咪真係咁繁忙

so far無事

坐響router附近有時都斷左
入房已經用唔到

我係直頭modem連唔到

屌你老母 無論家居定商業 成撚日都話線路非常繁忙

今日勁慢

今日12點到1點真係勁慢。不過打後時間都冇事

原來對面單位裝hkbn磨撚斷我地條線